我户口無俾人制裁，可以借户口俾你出糧

認真 有需要可以PM我。

我用崑崙銀行咪得，洗搵你